PHÂN CÔNG CÔNG VIỆC:

UC tổng quan: cả nhóm
Phân rã các UC phức: cả nhóm
Activity diagram: cả nhóm

Đặc tả UC thuê xe: Nguyễn Minh Hiếu
Đặc tả UC trả xe: Nguyễn Quang Hùng
Đặc tả UC thanh toán: Hoàng Nhật Minh
Đặc tả UC tìm kiếm bãi xe: Lê Văn Hoàng
Đặc tả UC quản lý xe: Nguyễn Minh Tuân
Đặc tả UC quả lý giá: Trịnh Minh Tuấn

Supplementary: Nguyễn Minh Hiếu